牙悶同牙太果幾千蚊有冇得claim返黨

@何X途

四眼何咁孤寒
你話呢

Claim 咗仲點去日本旅遊抗共

邊個黨

太仔係主席
達達已經唔係熱血公民成員

你果然好清楚

我係普羅fans 要收集敵人情報